美國開始暫停所有來往中國的航班

US airlines suspend flights to mainland China as coronavirus spreads

達美航空、聯合航空、美國航空全停

US airlines suspend flights to mainland China as coronavirus spreads
Leslie Josephs
Published Fri, Jan 31 202010:13 AM ESTUpdated an hour ago
Delta, United and American on Friday announced they would halt service to mainland China as the rapid spread of coronavirus and government warnings against travel to the country drove down demand for flights there.

Large U.S. corporations, from Apple to Ford to Kraft Heinz, have restricted their employees’ China business travel or scaled back operations because of the outbreak

United, which has the most service to China of the U.S. airlines, said starting Feb. 6 it would suspend flights from its hubs to Beijing, Shanghai and Chengdu until March 28. “Until that date, we will continue to operate select flights to help ensure our U.S. based employees, as well as customers, have options to return home.” United said in a statement. The Chicago-based airline will continue to operate a once-daily San Francisco-Hong Kong flight. “As always, the safety of our customers and employees is our highest priority and we will continue to monitor the situation as it develops.”

American said Friday it would immediately suspend its service to mainland China through March 27. American flies to China from Dallas/Fort Worth International Airport and Los Angeles International Airport, but the carrier will continue to fly to Hong Kong, a spokesman said.

停唔停埋香港啲航班

Delta said it would halt China service starting Feb. 6 and through April 30, but it will continue to operate the service until then to “ensure customers looking to exit China have options to do so.”

Earlier this week the airlines announced they would significantly cut back on China service but the escalation of the virus prompted them to suspend service. The State Department has advised against travel to China, and has permitted nonemergency employees at its diplomatic offices there to leave.

Stocks plunged Friday on concerns over the increasing impact of the coronavirus, with airlines down more sharply than the broader market. In early afternoon trading Delta was off 2.2%, United was down 3.4%. American shares were 3.3% lower.

The increasing isolation of China in the business world is echoed in the Trump administration’s actions and rhetoric. The president himself has characterized the outbreak as largely a Chinese problem that is “under control” in the United States. Commerce Secretary Wilbur Ross, meanwhile, said this week that the coronavirus could actually be positive for American manufacturing and jobs as companies reevaluate their supply chains.

Some airline employees say it is easier if there is an outright ban on China travel from the U.S. government because it provides greater clarity and makes planning easier compared with frequently changing schedules according to new warnings.

Dozens of carriers around the world including United, Cathay Pacific, British Airways and others have slashed or suspended service to China because of the outbreak. Delta was the first in the U.S. to suspend service altogether. Large companies spanning industries from technology to packaged food have suspended business trips to the country because of coronavirus, driving down demand for flights to China.

唔會停，繼續飛

小支那俾全世界隔離
最慘香港要陪葬
仲要一車車支那狗送緊落黎 死撚硬

恭喜中共

一單咁既野比人地可以用保障市民既原因黎 將中美脫鉤再加速圍堵

唔會
外國唔封香港啲航班，班支那人可以飛落嚟香港然後轉機逃走
當然啦，除非外國講明所有支那護照唔比入境啦

咁習近平點去探親?

香港死撚緊
機場一定好多菌

希望大家幫幫手
國際戰線真係嚴重唔夠人

［Twitter要人］成日叫StandWithHK，而家Stand咗畀啲反應Ok?

其實最簡單，唔好俾中國籍遊客入境咪得

聯邦政府點睇HK州嗰防疫狀態？有乜建議？

有好多唔生性都係剛從匪區回國吖，唔係黃皮嗰啵

Lm